我的祖母是蘇格蘭人，雖然我從未到過你們美麗的土地，但我認識很多你們的人。 半心半意的約翰·巴肯 
 有一天，我告訴山崎先生，有一位蘇格蘭老婦人把好人分為“虔誠的基督徒和道德敗壞的人”。 日本的基礎|J.W. 羅伯遜斯科特 
 起初，它把蘇格蘭老婦人嚇了一跳，因為它看上去真像一個仙女，一身白衣，頭戴綠色的王冠。 Olive |黛娜·瑪麗亞·克雷克(又名黛娜·瑪麗亞·穆洛克) 
 納丁還沉浸在自由、生命和愛情的美夢中，對那個狡猾的蘇格蘭女人的抱怨完全置之不理。 一個迷人的叛徒|理查德亨利薩維奇 
 不停地搖搖搖尾巴只不過是一種快樂的習慣，就像一個懶散的蘇格蘭女人轉動她的拇指一樣。 關於動物和其他事項|E.H. 艾特肯(又名愛德華·漢密爾頓)